～劇本已經為大家寫好，萬億人工島必定通過～

<沙盤推演，劇情預想>

星期日泛民遊行，本土派因估計人數較小決定跟隨泛民大隊遊行

當日民陣呼籲參加者和平理性非暴力，有本土派與民陣人士疑有意見分岐發生口角，泛民再次呼籲團結一致！

小麗老師出現於人群中，呼籲九西補選投俾關鍵一席的自己，明言全力對抗萬億人工島！並譴責馮檢基行為。

有疑似本土派人士成群結隊衝向立法會，民陣立即挺身而出阻止！雙方爆發衝突。

泛民主派旁晩開記招，譴責暴力行為是為運動佔上污點！

林鄭月娥亦譴責示威者暴力行為，警方必嚴正執法！

立法會財委會於預期下通萬億撥款，林鄭表示多謝各界合作，建制派表示歡迎香港是要發展，泛民齊聲叫可恥，黃碧雲直言今日係香港最黑暗一天，楊岳橋表示我們香港人沒有輸，下一場將打到保皇黨口腫面腫。

半年後

反東嶼大遊行中三名示威者暴動罪成，分別判即時入獄13個月，24個月和36個月。民主派表示證明法治仍有險可守。

港人繼續上班。

<\ 沙盤推演，劇情預想>

<劇情預想>
另邊廂
Trump 開口考慮取消香港關係法
林鄭直言美國想插手香港內政
本土派在偷笑，陳浩天在暗爽
港人繼續上班
</劇情預想>

講漏咗關鍵投票時刻總會有幾隻販民咁啱得咁橋失咗踪

真正劇本就係
保皇狗為將勝率提高到100%
搵樓主呢條打手來不停開post曲線幫保皇狗打擊對手
大家起下佢底睇下？